雖然係呢個時候講唔太合適，但點解你同我傾一年偈

而家突然唔搵我了
屌你我真係好傷心
食屎喇pk

國難當前

你唔好發癲啦
係你唔搵我咋

究竟我做錯左的咩⋯ 屌你而家日日發夢係金鐘，返到屋企又發現你一條msg都無，搵你都feel到你陣敷衍氣息，我真係好冇L用